大埔有區議員派發數百盒口罩予居民

0150 #大埔 #區議員 #任啟邦 #口罩

大埔富善邨區議員、新民主同盟任啟邦，派發數百盒口罩，需要居民出示住址證明，晚上11 時半已經有多人排隊，他考慮派發籌號，避免街坊通宵排隊。

圖文： #立場 Facebook

黃埔希望藍嘅拎唔到

某某：區選冇用

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

區議員

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

多謝區議員，但避免有街坊誤會，想講返其實係以最低成本價發售，唔係免費派發

唔係派架
只係嗰區區議員搵到少少貨
低價賣俾該區住戶

咁夜

原本係話聽朝9點, 但d 人已經諗住排通宵
聽朝先去果d 又唔知會點了
希望d 熱狗(不分化)